覺唔覺得講到尾都係衰係左膠身上

明明可以攞狗命個刻又話唔好，明明可以攞黑社會命又話唔好
心入面個團火，前線一早已經有，成日到左要爆法既一刻就比左膠整熄左
搞到成個運動倒退緊

今日?

左膠=警察

你要攞命邊個阻到你
有個左膠俾你做藉口唔去最盡算係咁

老實講
現階段的確唔會全民覺醒
除左同成長環境有關
亦因為依家生存環境未夠差
迫唔到大多數人去到絕路
要香港人擁有勇武之心
需要多次民主運動
需要武力對待升級
需要好多時間

同意
但今次已經有機會係最後一次抗爭
我已經覺得絕路
唯一希望係其他人唔放棄

咪就係本身已經用左好多時間醞釀個臨界點出黎，一爆起上黎即時候往往就比左膠截停左